ICC 頂樓 揮手區

止蝕左..咁又無左幾皮..
仲手渣隻 700 熊..

等聽日

有位就針啦
唔係聽日又要排過

唔緊要喇.. 個巿咁升..聽日應該唔會太多人...

買熊又買牛 兩邊買曬冇得輸

快撚啲跳啦屌你，後面一大班人跟緊隊架